Insta360 One R 大家點睇?

唔講佢係大陸公司情況下, 純講定價同機能方面, 跟其他牌子比會係點

支那公司原罪
你咁樣不如問個支那人 唔計佢係支那種 大家點睇

Real

如果呢個世界下下因為支那公司所以你就「唔想」同「唔敢」去討論的話, 同支那鎖國有咩分別?

知己知彼, 唔通美國佬今日被伊朗射完就唔想再聽到同伊朗有關消息咩?

modules設計創新但唔實用，大佬action cam一跌就散哂啦，自拍又要拆機擰返個mon過黎。
invisible drone係幾過癮既，但又要用專用mount，mount左上航拍機又要用手take off同land

用藍芽駁airpod當咪就最實用，不過delay情況又點啦
見到youtube勁多開箱，但又好似冇咩footage

我就希望gopro見到會減價，之後入8/Max

無片係好似話14號之前佢地仲tune 緊 firmware ，只準開箱不準放片

我諗invisible drone呢點真係算賣點的，市面上未有人咁做先，間公司應該會食到頭水

如果討論完你會迫到gopro sony 跟住360嘅優勢開低佢 我絕對覺得應該討論
如果講完一論又迫唔到人改又唔會買 咁有咩好討論

你掉番轉咁諗, 你估連登真係個個拒用支那公司的野咩?

但若果傾完大家都覺得呢個價位買360不如買GOPRO SONY的話,
咁先係更自然又有效的引導人去拒用支那野。

所以我覺得好有鬼
點解唔直接14號一次發布
係要早一個星期引人狗衝

仲要俾一批貨班YouTuber試，講心得但唔俾播片，
好明顯係睇你信唔信你追開果個youtuber的道德而決定狗唔狗衝。

真心話大冒險

仲要個個都強調個firmware係beta
唔可以放片

1吋sensor嘅action cam + 360

sony rx-0仲有咩存在價值?

(香港人唔買大陸嘢啫, 鬼佬唔理呢D啦)

gopro 360乜都唔差
係個app 廢

電腦無app, 下下要手機ipad 剪片

firmware最多咪唔穩定，或d function唔齊
點會影響出片？ 最多咪加句caption話firmware測試中

統一口徑一定有古惑，大陸公司信唔過
但我身邊有唔少人狗衝左

愈出愈大部

想要360module就要夾硬哽埋action cam都已經死罪啦
迫人食骨賤過鬼

依家想整部RX0算
但係stabilizer好似Gopro好

我覺得gopro 太wide

你可以set窄D

個One X宜家才算好用，不過粒電買左成年都無貨。硬食炒價。

One R ，硬件係好。軟件如果好似當年one X , 都係等半年後才買

認同
等佢出一寸sensor 加360 套裝先買都未遲
用住one x 360 先

想玩360相機，唔要大陸公司，係咪得GoPro?

Kodak

呢間嘢同DJI一樣最好避開，都唔知個firmware有啲咩古惑嘢

但佢同DJI osmo action一樣的確衝擊緊GoPro市場

One X好似幾抵玩⋯⋯

Hero8 好多人屌

應該要有insta care ,個鏡頭好能易花

屌咩？ 睇review又ok喎

唔想用大陸野

裝收音咪、夜拍質素

咪我冇意見，夜拍不嬲係EIS死症唔是常識咩？

我睇D test
GoPro 夜晚d「散光」好嚴重
insta 360反而正正常常

我唔係奶共呀
只係想買360 / sportcam
留意緊GoPro / Insta

大家點睇Osmo action?
定係大家首選都係GoPro

Try this

sor，原來你講緊lens flare
7代都已經係咁，可能佢鏡頭前多塊野(保護？)所以先會flare得咁核突，如果多夜拍可以放棄go pro，要osmo pocket個d硬件stablize先ok d

諗諗下講action cam我post iphone有d on9
但可以睇下osmo action既hdr係好差，背光死哂，同osmo pocket一撚樣
go pro同iphone既hdr好好多，再者action係冇go pro咁wide

冇乜說服力

認真講，佢地改良番one x仲好
我唔買既原因係收音
佢粗粗地加返個3.5 唔好理我會點駁就得

加上而家新版360 要迫你夾埋4k lens 買，多撚餘
你又知我一定要用4k 既，我唔用唔得既

1吋有價格優勢，但個mon咁固定法想點
明知vlog要成日轉向

買過部One X
除左唔防水On9之外
用落無乜問題
但支那野都係賣左買返Gopro算

終於出片，大家點睇網上review

睇咗奇Jack, 想知邊度有現貨

我有睇過佢段片，但我覺得佢嘅評測太過無系統性，同唔夠狠。

佢的測法夠一般人使用資訊，但唔夠話人知值唔值得3700呢個價位。

我想等d更極端的測試再決定。

Btw 官方放果條大鏡示範片，如果包埋日本妹我即買

佢條解毒片居然睇完會想買?
360係唔錯，4K廢撚到不得了
但我期待佢個1吋

垃圾支那公司行銷政策又係搵打手鳩堆

人地gopro年中真槍實彈讚助咁多比賽咁多活動，成個公司專業形象係哂到
輸鳩哂啦

Gopro又咩都唔差，光暗、反應、色差、防水、防塵、㩒跌、㩒撞整體都贏哂

得罪講句，冇咩好討論

點解奇jack唔多訂閱又會有得試機咁好既

證明想鳩推行銷

我自己反而會睇一吋鏡頭效果係點

另外奇jack段4K 片，我用住垃圾2k mon睇佢段野都矇到喊出來，佢都話質素好，我都成頭問號。

反而有間抄mavic出的8k drone仲好睇

打手

我又掉返轉，奇jack 4k wide angle條片又冇乜野
但一用360就朦到飛起，有一part玩tracking畫質以為佢用緊10年前電話cam

360 本身係咁
5.7K 但只crop 其中嗰720甚至420p嘅畫幅
我諗要到8K甚至10K先至理想
但到時又有好多樽頸位

我知5.7k係全景個resolution
佢用全景影再pan黎pan去個d係正常360畫質
唔知點解一去到tracking個part係特別朦

我都想唔駛錢人地寄部機比我玩
唔明佢點解有份咋

Qoocam 8k 360 夠光個陣
crop返1080p係似返1080p既quality
One R係360個part冇乜大進步其實有啲失望

我本身expect佢地會出麗確嗰種一吋360
出呢個直接skip得

佢360個位置都未企得實就想打gopro

做youtuber

支那野不了

一句講哂 Gopro定係insta好？

睇功能 insta 介紹得好吸引

港區講攝影幾隻手指都數曬

1吋感光個鏡頭好似幾正
比起gopro low light都唔錯

就係呢D片推到好吸引咁引人買

我好想買

朋友：喂你買左部4k action cam，不如自拍下
你：哦好呀 (拆mount，拆鏡頭，掉轉個screen)
朋友：。。。

朋友：喂你個cam可以影360，不如影下呢度
你：哦好呀 (拆mount，拆鏡頭，換360 cam)
朋友：。。。

朋友：喂你個cam有1寸sensor聽聞夜拍好掂，不如影下呢度
你：哦好呀 (拆mount，拆鏡頭，換1寸 cam)
朋友：。。。

又真係好撚肉酸既
唉 我滑雪用 煩緊insta 定 GoPro

巴打點睇？

同佢DJI一樣打到傳統對手仆街，DJI已經做埋土皇帝，得返政治考慮。

你見人地d 360 video好型，點都要花時間edit，人手pin呀，轉little planet etc。而呢d effect通常都要用返佢地自家app

如果好迷360，又鍾意edit，又唔介意送中
One R都ok既

未有運動機 準備屌第一部
最介意得送中

老實講部 GoPro hero 8 同價位比 好似做唔到 One R 咁多function ?

One R 追住人影 Apple Watch 控制到 隱形棍 呢幾樣都好正

要睇你想拍咩

Hero8就mount心口／頭盔度，拍出黎似第一身
手持既就要自己諗角度，亦冇反mon睇自拍，不過習慣一下問題不大

如果你目的係拍360，就要睇多d footage，如樓上巴打講360畫面係由5.7k crop出黎，分分鐘得720p or更低，睇你接唔接得到

我都係諗緊One R同Hero8，launch左之後決定扑Hero 8
One R係創新，功能強，但個人覺得唔太方便

你做下個咪得

唔玩360
但見one r 個1吋鏡
low light表現好過hero8好多

邊有咁易呀
見到有人酸酸地咪講句
香港區講攝影youtuber勁小
自然低subs都有工程機玩啦

不過之前睇有碗話碗個條友話
攝影配件對香港youtuber好似唔友善
外國幾萬subs個d成套sample寄比佢玩
佢十萬幾反而比封email話冇sample 想佢係條片到提起佢 cls

證明香港人成撚日㩒到自己個價去到幾底賤，
無先例開過人地點會咁撚樣出手

係咪俾insta屌所以出多條片補鑊？
另外佢個flowstate一定要經個app先做到

想請問下有gopro8既巴打，hypersmooth 2.0洗唔洗經app做？

YouTuber同真實用家comment 差好遠

證明佢地點解一直14號之前唔俾人放片
證明真係一件又係俾錢佢幫佢測試的產品